大家覺得利物浦同阿仙奴邊隊聽晚會出線

雖然利物浦首回合贏3:1
但阿仙奴揸住球作客入球落次回合踢
應該都仲有勝算

高普9成9又出jones同上次條右閘 學界咁

估今場邊到蠃會好玩d

出線基本上冇咩好討論

阿迷未開波已經喺連登先贏一仗

曾依家大家咁大火氣
你應該開一個只講今場 一場決勝既post
會大戰味勁好多

講邊到出線就應該冇人會理

阿

出兩隻williams 含能城都可以入兩粒、
對住saka入埋都唔夠輸啦

又開始燈自己隊

Curtis Jones, Philip 76, Elliott, van de berg minamino, Adrian
之後中場搭米叔